{"favorited": false, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Chucha! me equivoque.... perd\u00f3n cierto que #twitter es ATP", "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "user": {"follow_request_sent": false, "has_extended_profile": true, "profile_use_background_image": true, "default_profile_image": false, "id": 52524889, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "verified": false, "translator_type": "regular", "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/778849026984796161/zYHCWhaz_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "entities": {"url": {"urls": [{"url": "https://t.co/phw0xtrkDX", "indices": [0, 23], "expanded_url": "http://www.behance.net/fayanezmartinez", "display_url": "behance.net/fayanezmartinez"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 775, "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "id_str": "52524889", "profile_background_color": "131516", "listed_count": 8, "is_translation_enabled": false, "utc_offset": -18000, "statuses_count": 115962, "description": "Estudiante de Producci\u00f3n Audiovisual | Dise\u00f1ador Gr\u00e1fico | Community Manager | Instagramer | Ilustrador que ama los vectores |", "friends_count": 311, "location": "Guayaquil-Ecuador", "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/778849026984796161/zYHCWhaz_normal.jpg", "following": false, "geo_enabled": true, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52524889/1408326111", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "andryuptweet", "lang": "es", "profile_background_tile": true, "favourites_count": 6237, "name": "F\u00e9lix Y\u00e1nez Mart\u00ednez", "notifications": false, "url": "https://t.co/phw0xtrkDX", "created_at": "Tue Jun 30 21:20:10 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "protected": false, "default_profile": false, "is_translator": false}, "geo": null, "id": 126864993760182272, "favorite_count": 0, "lang": "es", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "created_at": "Thu Oct 20 03:39:06 +0000 2011", "retweeted": false, "coordinates": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [43, 51], "text": "twitter"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id": null, "place": null, "retweet_count": 0, "id_str": "126864993760182272"}
